到底而家唱K可以去邊度唱？

我同成班朋友都好鍾意歌K 一得閒就約出黎唱 唱開廣東歌
但呢排Neway搞單咁嘅野出黎 見到好多平時唱開嘅歌都冇晒 Red mr又不嬲都冇乜歌

去Party room 比唔到K房嗰種感覺我哋 不過都冇計 有冇巴打有邊間音響好嘅party room 推介下

唔撚好叫我去大陸唱

時光機去greenbox lunchhour

Red Mr 高質

長遠大趨勢都係要自製k房

剩講升降key都已經可以摺埋

neway ceo

廁所

東門

去過一次 冇乜歌揀

歌單唔係一樣咩

唱k真係為唱歌嫁咩？

唔係為咩

番深圳唱

間間都冇咩歌唱其實

大陸不了

所以咪想睇下邊間party room 正

推

求推介

留名同問

Neway 除左Eason 仲冇左邊幾個?

唔知呀 出事之後都冇去過